<resources>
    <string name="abilita_stampa">Abilita stampa</string>
    <string name="aggiungi">AGGIUNGI</string>
    <string name="aggiungi_immagine">aggiungi immagine</string>
    <string name="aggiungi_video">aggiungi video</string>
    <string name="attenzione">Attenzione!</string>
    <string name="avanti">Avanti</string>
    <string name="bentornato">"Bentornato "</string>
    <string name="cancella_immagine">cancella immagine</string>
    <string name="cancella_la_frase">cancella la frase</string>
    <string name="casuale">Casuale</string>
    <string name="cerca_immagine">cerca immagine</string>
    <string name="cerca_l_immagine_dell_utente">cerca l\'immagine dell\'utente</string>
    <string name="cerca_video">cerca video</string>
    <string name="copyright_information">"\n\nCredits:\nAutore dei pittogrammi: Sergio Palao Origine: ARASAAC (http://arasaac.org) Licenza: CC (BY-NC-SA) Proprietà: Governo di Aragona.\nVerb-data - Una raccolta di verbi e coniugazioni in Formato JSON da utilizzare in un'applicazione mobile. Origine: https://github.com/ian-hamlin/verb-data Licenza: CC (BY-SA).\nGioco pop Balloon - Pop Balloon è un semplice gioco Android. Origine: https://github.com/Vukan-Markovic/Pop_Balloon Licenza: Licenza MIT.\nImmagine utilizzata per il logo dell'app. Origine: https://commons.wikimedia.org/wiki/Category:Swings#/media/File:Myles_Tan_2016-04-16_(Unsplash).jpg"</string>
    <string name="coppie_di_parole">COPPIE DI PAROLE</string>
    <string name="eccezioni_grammaticali">ECCEZIONI GRAMMATICALI</string>
    <string name="descrizione_gioco">descrizione gioco</string>
    <string name="descrizione_immagine_da_inserire">descrizione immagine da inserire</string>
    <string name="descrizione_video_da_inserire">descrizione video da inserire</string>
    <string name="descrizione_video_opzionale">descrizione video (opzionale)</string>
    <string name="disabilita_stampa">Disabilita stampa</string>
    <string name="disabilitata">Disabilitata</string>
    <string name="eccezione_1">eccezione 1</string>
    <string name="eccezione_2">eccezione 2</string>
    <string name="eccezione_3">eccezione 3</string>
    <string name="edit_message">Username</string>
    <string name="esporta_tabelle">ESPORTA TABELLE</string>
    <string name="famiglia">famiglia</string>
    <string name="frase_benvenuto_prima_parte">frase benvenuto prima parte</string>
    <string name="frase_benvenuto_seconda_parte">frase benvenuto seconda parte</string>
    <string name="frase_di_promemoria">frase di promemoria</string>
    <string name="frase_per_la_quale_ricercare_le_immagini">frase per la quale ricercare le immagini</string>
    <string name="icona_del_gioco">icona del gioco</string>
    <string name="immagine_da_inserire">immagine da inserire</string>
    <string name="immagine_dell_utente">immagine dell\'utente</string>
    <string name="frase_nome_da_aggiungere_alla_storia">parola / gruppo di parole da aggiungere alla storia</string>
    <string name="game_settings">IMPOSTAZIONE GIOCHI</string>
    <string name="generali">GENERALI</string>
    <string name="i_tuoi_video">I TUOI VIDEO</string>
    <string name="id_pittogramma">id pittogramma</string>
    <string name="il_tuo_account">IL TUO ACCOUNT</string>
    <string name="importa">IMPORTA</string>
    <string name="importa_tabelle">IMPORTA TABELLE</string>
    <string name="impostazione_dei_contenuti">IMPOSTAZIONE CONTENUTI</string>
    <string name="impostazione_dei_giochi">IMPOSTAZIONE GIOCHI</string>
    <string name="impostazioni">IMPOSTAZIONI</string>
    <string name="impostazioni_avanzate">IMPOSTAZIONI AVANZATE</string>
    <string name="impostazioni_data_import">IMPOSTAZIONI DATA IMPORT</string>
    <string name="impostazioni_generali">IMPOSTAZIONI GENERALI</string>
    <string name="impostazioni_wordpairs">IMPOSTAZIONI WORDPAIRS</string>
    <string name="info">info</string>
    <string name="information_this_app_was_created_by">\n\nInformazioni: \nQuesta app è stata creata da Renzo Sampietro ed è un\'app di CAA progettata per realizzare schede di comunicazione per qualsiasi utilizzo.\nSe desideri contattarmi per saperne di più in merito a qualsiasi questione ad essa relativa, puoi inviare un\'e-mail a sampietro.naiveaac@gmail.com</string>
    <string name="informazioni_sullo_sviluppatore">INFORMAZIONI SULLO SVILUPPATORE</string>
    <string name="inizia">inizia</string>
    <string name="inizia_a_parlare">inizia a parlare</string>
    <string name="inizia_il_discorso">inizia il discorso</string>
    <string name="inserisci_il_risultato_per_verificare_che_sei_un_adulto">inserisci il risultato per verificare che sei un adulto</string>
    <string name="io">io</string>
    <string name="le_tue_immagini">LE TUE IMMAGINI</string>
    <string name="link_youtube">link Youtube</string>
    <string name="lista_di_nomi">LISTA DI NOMI</string>
    <string name="media_settings">IMPOSTAZIONE MEDIA</string>
    <string name="modalita_elenco">Modalità Elenco</string>
    <string name="mostra_elenco">mostra elenco</string>
    <string name="naive_aac_manuale_istruzioni_pdf">naive aac manuale istruzioni.pdf</string>
    <string name="nessuna">nessuna</string>
    <string name="nome_da_aggiungere_alla_lista">nome da aggiungere alla lista</string>
    <string name="nome_storia">nome storia</string>
    <string name="numero_frase">numero frase</string>
    <string name="numero_parola">numero parola / gruppo di parole</string>
    <string name="occorre_installare_un_lettore_pdf_da_play_store">Occorre installare un lettore PDF da Play Store</string>
    <string name="ordinato">Ordinato</string>
    <string name="parametri_dei_giochi">PARAMETRI DEI GIOCHI</string>
    <string name="parola_chiave">parola chiave</string>
    <string name="passa_alla_composizione_di_una_nuova_frase">passa alla composizione di una nuova frase</string>
    <string name="percentuale_errori_consentita">percentuale errori consentita</string>
    <string name="pittogrammi_da_modificare">PITTOGRAMMI DA MODIFICARE</string>
    <string name="plurale_frase_di_promemoria">plurale frase di promemoria</string>
    <string name="preposizione_seconda_parola_complemento">preposizione seconda parola / complemento</string>
    <string name="prima_con_seconda_parola">prima con seconda parola</string>
    <string name="prima_parola">prima parola</string>
    <string name="privacy_information">"\nInformativa per il trattamento dei dati personali ai sensi dell’art. 13 del Regolamento UE N. 2016/679 e art. 13 D.lgs. 196/2003\n\n\nGentile Utente,\n\nLa informiamo, ai sensi dell’art. 13 Regolamento UE n. 2016/679 (in seguito, “GDPR”) e dell’art.13 del D.Lgs. 30 Giugno 2003 n. 196 (‘Codice in materia di protezione dei dati personali’), di seguito ‘Codice della Privacy’, che i dati personali da Lei forniti potranno essere oggetto di trattamento, nel rispetto delle normative sopra richiamate e degli obblighi di riservatezza, con le modalità e per le finalità di seguito riportate.\n\n1.Titolare del trattamento\nRenzo Sampietro , e-mail  sampietro.naiveaac@gmail.com, garantisce il rispetto della disciplina in materia della protezione dei dati personali fornendo le seguenti informazioni circa il trattamento dei dati comunicati o comunque raccolti.\n\n2.Oggetto del trattamento\nAi sensi dell’art. 4 punto 2 del Regolamento, per trattamento di dati personali si intende “qualsiasi operazione o insieme di operazioni, compiute con o senza l’ausilio di processi automatizzati e applicate a dati personali o insiemi di dati personali, come la raccolta, la registrazione, l’organizzazione, la strutturazione, la conservazione, l’adattamento o la modifica, l’estrazione, la consultazione, l’uso, la comunicazione mediante trasmissione, diffusione o qualsiasi altra forma di messa a disposizione, il raffronto o l’interconnessione, la limitazione, la cancellazione o la distruzione”.\nQuesta Informativa sulla privacy ha lo scopo di aiutare gli utenti a informarli sulla protezione dei dati e in merito alla privacy, inclusi quali dati vengono raccolti, perché sono raccolti e quali sono gli utilizzi, così come i diritti individuali degli utenti.\n\n3.Destinatari dei Dati Personali\nI suddetti trattamenti di dati personali , tranne quelli effettuati tramite Firebase Analytics e Firebase Crashlytics (vedi punto 6) , saranno effettuati esclusivamente all'interno della periferica dell'utente.\n\n4.Finalità del trattamento e base giuridica\nnaiveAAC (di seguito “App”) è un' app Android di Comunicazione Aumentativa e Alternativa  effettuata associando le parole con immagini , suoni e video che mirano ad aumentare le possibilità e a compensare le difficoltà di comunicazione e di linguaggio verbale di molte persone.\nL'App contiene una funzione di scambio di immagini tramite Bluetooth Low Energy come forma di Comunicazione Aumentativa e Alternativa.\nl'App tratterà i suoi Dati Personali per il conseguimento delle suddette finalità e solo in presenza di una specifica base giuridica prevista dalla legge applicabile in materia di privacy e protezione dei dati personali.\nNello specifico, l'App tratterà i suoi Dati Personali solo quando ricorre la seguente base giuridica:\n. lei ha prestato il suo consenso libero, specifico, informato, inequivocabile ed espresso al trattamento tramite l’utilizzo dell’App.\nPotrà revocare il consenso in qualsiasi momento senza pregiudicare la liceità del trattamento basata sul consenso prestato prima della revoca.\nIl suddetto consenso potrà essere revocato nelle impostazioni avanzate dell'App.\nDal momento della revoca del consenso non potrà utilizzare questa App.\n\n5. Correttezza e trasparenza del trattamento\nA garanzia della correttezza e trasparenza del trattamento , Le evidenzio che l'App è concessa in licenza open source ai sensi e nei termini della GNU General Public License v3.0 e il codice sorgente è disponibile su httts://github.com/andnoto/NaiveAAC .\n\n6. Integrità e riservatezza dei dati personali\nL' App permette il backup automatico dei dati dell'App tramite Android.\nAndroid conserva i dati dell'App caricandoli sul Google Drive dell'utente, dove sono protetti dalle credenziali dell'account Google dell'utente.\nCome detto, i trattamenti di dati personali , tranne quelli effettuati tramite Firebase Analytics e Firebase Crashlytics (vedi punto 3) , saranno effettuati esclusivamente all'interno della periferica dell'utente.\nPertanto, la riservatezza dei dati personali potrà essere tutelata dalle impostazioni di sicurezza di Android.\nInoltre le impostazioni dell'App sono protette da password.\nLo scambio di immagini tramite Bluetooth Low Energy avviene solo se i nomi delle apprecchiature sono autorizzati nelle impostazioni avanzate dell'App in una tabella / lista di accesso. In caso contrario l'App ignora eventuali richieste di connessione Bluetooth Low Energy.\nI dati comunicati tramite scambio di immagini Bluetooth Low Energy non vengono salvati sull'apparecchiatura (smartphone o tablet) ricevente ma solo visualizzati.\n\n7.Tipologia di dati e utilizzo\nQuesta App potrà richiedere i seguenti permessi :\n1) il permesso microfono che viene richiesto per utilizzare il riconoscimento vocale;\n2) il permesso archiviazione che viene richiesto per accedere , ai fini della Comunicazione Aumentativa e Alternativa ,  a testi, immagini , suoni e video presenti sulla periferica dell'utente;\n3) il permesso di rendersi visibile, trovare e connettersi ai dispositivi vicini ai fini dello scambio di immagini tramite Bluetooth Low Energy;\n4) il permesso di accedere alla posizione del dispositivo ai fini esclusivi dello scambio di immagini tramite Bluetooth Low Energy;\n5) il permesso di inviare notifiche al fine esclusivo dello scambio di immagini tramite Bluetooth Low Energy.\nNon concedere i suddetti permessi limita il funzionamento di questa App.\nI suddetti permessi, eventualmente concessi in precedenza, potranno essere revocati nelle impostazioni app di Android.\n\n8. Piattaforme di terzi\nLa App fa affidamento sul  kit di sviluppo software (software development kit, SDK) Firebase SDK, fornito da Google LLC e servizi correlati forniti da Google LLC elencati di seguito.\nPrevio il preventivo consenso dell'utente, questa App utilizzerà :\n1) Firebase Analytics di Google LLC , dati comunicati negli Stati Uniti , per ottenere statistiche generali e non personali su come e da quali gruppi di utenti viene utilizzata questa App ;\n2) Firebase Crashlytics di Google LLC , dati comunicati negli Stati Uniti per individuare e correggere errori dell’App e migliorarne le prestazioni ;\nNon concedere questi ultimi permessi non limita il funzionamento di questa App.\nIl trasferimento di dati ai suddetti servizi  , eventualmente accettato in precedenza, potrà essere disabilitato nelle impostazioni avanzate dell'App\nMaggiori informazioni su Privacy e Sicurezza in Firebase, ivi incluse le Informazioni personali trattate da Firebase e le informazioni relative al dispositivo raccolte da Crashlytics, sono reperibili su https://firebase.google.com/support/privacy.\n\n9. Eliminazione account e dei dati associati\nPer eliminare account e dati associati , tranne quelli conservati dai servizi Firebase Analytics e Firebase Crashlytics (vedi punto 6) ,  occorre disinstallare l'App.\nEventuali ulteriori indicazioni possono essere richieste mediante posta elettronica al recapito del titolare del trattamento.\n\n10.Periodo di conservazione dei dati\nCome detto i trattamenti di dati personali , tranne quelli effettuati tramite Firebase Analytics e Firebase Crashlytics (vedi punto 6) , saranno effettuati esclusivamente all'interno della periferica dell'utente.\nQualora l’utente smetta di utilizzare l’App e disinstalli l'App stessa,  i dati personali dell’utente , tranne quelli effettuati tramite Firebase Analytics e Firebase Crashlytics (vedi punto 6) , saranno definitivamente cancellati.\nPer i  dati personali trattati da Firebase Analytics e Firebase Crashlytics (vedi punto 6) le informazioni relative al periodo di conservazione sono reperibili  su https://firebase.google.com/support/privacy\n\n11.Trasferimento dei dati\nI dati personali per i servizi Firebase Analytics di Google LLC e Firebase Crashlytics di Google LLC (vedi punto 6)sono conservati su archivi elettronici ubicati negli Stati Uniti.\n\n12.Diritti dell’interessato\nIn relazione ai predetti trattamenti, Lei potrà esercitare i diritti di cui agli artt. 15-21 GDPR (Diritto di accesso, diritto di rettifica, diritto alla cancellazione, diritto di limitazione di trattamento, diritto alla portabilità dei dati, diritto di opposizione) nei confronti del Titolare mediante richiesta rivolta senza formalità anche per il tramite di un incaricato, alla quale sarà fornito idoneo riscontro senza ritardo; La richiesta rivolta può essere trasmessa mediante posta elettronica al recapito sopra indicato.\nLei ha inoltre il diritto di reclamo all’Autorità Garante tramite raccomandata A/R indirizzata a Garante per la protezione dei dati personali, Piazza Venezia, 11, 00187 Roma, e-mail all’indirizzo: protocollo@gpdp.it oppure protocollo@pec.gpdp.it o fax al numero: 06/69677.3785.\n\n13. Modifiche a questa privacy policy\nEventuali modifiche alla presente privacy policy saranno notificate agli Utenti sulla pagina https://naiveaac.blogspot.com/2024/06/privacy-policy-di-naiveaac-da-giugno.html e, se possibile, su questa Applicazione . Si prega dunque di consultare con frequenza questa pagina, facendo riferimento alla data di ultima modifica indicata in fondo.\n\nQuesto documento può essere stampato utilizzando l'apposito comando di stampa.\n\nUltima modifica: 6 giugno 2024"</string>
    <string name="privacy_requestconsenttotheprocessingofpersonaldata">"naiveAAC è un' app di Comunicazione Aumentativa e Alternativa  effettuata associando le parole con immagini , suoni e video che mirano ad aumentare le possibilità e a compensare le difficoltà di comunicazione e di linguaggio verbale di molte persone.\n\nPrima di poter usare questa app, voglio informarti che  questa app potrebbe raccogliere ed elaborare dati personali.\n\nIl trattamento dei tuoi dati personali sarà lecito solo se avrai espresso il consenso al trattamento dei tuoi dati personali per le finalità sopra descritte.\nPremendo il pulsante 'CONFERMO E ACCETTO' confermi:\n1. di essere un adulto e di essere responsabile per le azioni dei bambini che eventualmente useranno l'app; \n2. di avere letto e compreso l'informativa sulla Privacy e il Contratto di licenza con l'utente finale e che li accetti volontariamente;\nNel caso non accettassi l'informativa sulla Privacy e il Contratto di licenza con l'utente finale non potrai utilizzare questa app."</string>
    <string name="privacy_requestconsentfirebase">"\nPrevio il tuo consenso, questa app utilizzerà :\n1) Firebase Analytics di Google LLC , dati comunicati negli Stati Uniti per ottenere statistiche generali e non personali su come e da quali gruppi di utenti viene utilizzata questa app ; \n2) Firebase Crashlytics di Google LLC, dati comunicati negli Stati Uniti per individuare e correggere problemi con l’App e migliorarne le prestazioni ;\nNon concedere questi ultimi permessi non limita il funzionamento di questa app.\nPremendo il pulsante 'ACCETTO' confermi il tuo consenso per l'utilizzo di Firebase Analytics e Firebase Crashlytics."</string>
    <string name="puoi_accedere">puoi accedere</string>
    <string name="ricerca_le_immagini">ricerca le immagini</string>
    <string name="rilegge_il_testo_della_frase_appena_composta">rilegge il testo della frase appena composta</string>
    <string name="risultato">risultato</string>
    <string name="salva">SALVA</string>
    <string name="salva_i_dati_dell_utente">salva i dati dell\'utente</string>
    <string name="save_account">salva utente</string>
    <string name="scegli_il_gioco_da_impostare">Scegli il gioco da impostare</string>
    <string name="se_plurale_p">se plurale (P)</string>
    <string name="search_image">cerca immagine</string>
    <string name="search_video">cerca video</string>
    <string name="seconda_parola">seconda parola</string>
    <string name="storia">STORIA</string>
    <string name="storie">STORIE</string>
    <string name="terms_and_conditions">ACCORDO DI LICENZA CON L\'UTENTE FINALE\n\nQuesti termini e condizioni (\"Termini\", \"Accordo\") sono un accordo tra Renzo Sampietro (\"Renzo Sampietro\", \"io\", \"mio\") e te (\"Utente\", \"tu\" o \"tuo\").\nIl presente Accordo stabilisce i termini e le condizioni generali dell\'utilizzo della presente app andnoto/NaiveAAC.\n\nDiritti di proprietà intellettuale\nL\' app andnoto/NaiveAAC è concessa in licenza ai sensi e nei termini della GNU General Public License v3.0 (vedi https://github.com/andnoto/NaiveAAC/blob/main/COPYING ).\n\nCodice sorgente\nIl codice sorgente è disponibile su https://github.com/andnoto/NaiveAAC.\n\nAccettazione di questi termini\nRiconosci di aver letto il presente Accordo e di accettare tutti i suoi termini e condizioni.\nUtilizzando la presente app, accetti di essere vincolato dal presente Accordo.\nSe non accetti di rispettare i termini del presente Accordo, non sei autorizzato ad utilizzare la presente app.</string>
    <string name="this_is_the_title">This is the title</string>
    <string name="tipo_di_video_premio_opzionale">tipo di (video) premio (opzionale)</string>
    <string name="tipo_eccezione">tipo eccezione</string>
    <string name="tipo_modifica_e_i_c">tipo modifica (E/I/C)</string>
    <string name="tipo_uri_a_s_opzionale">tipo uri A/S (opzionale)</string>
    <string name="tts_sta_parlando_riprovare_pi_tardi">TTS sta parlando : riprovare più tardi</string>
    <string name="uri_opzionale">uri (opzionale)</string>
    <string name="vai_al_precedente">vai al precedente</string>
    <string name="vai_al_successivo">vai al successivo</string>
    <string name="video_premio_opzionale">(video) premio (opzionale)</string>
    <string name="voce_di_menu_opzionale">voce di menu (opzionale)</string>
    <string name="welcome_phrase_first_part">welcome phrase first part</string>
    <string name="welcome_phrase_second_part">welcome phrase second part</string>



    <string name="_id" translatable="false">_id</string>
    <string name="a_da" translatable="false">A/DA</string>
    <string name="account_fragment" translatable="false">AccountFragment</string>
    <string name="actionbar_fragment" translatable="false">ActionbarFragment</string>
    <string name="adverb_of_place" translatable="false">adverb of place</string>
    <string name="append" translatable="false">Append</string>
    <string name="application_pdf" translatable="false">application/pdf</string>
    <string name="app_name" translatable="false">naiveAAC</string>
    <string name="article" translatable="false">article</string>
    <string name="article_uppercase" translatable="false">Article</string>
    <string name="assertion_message" translatable="false">Expected 1 param for current level</string>
    <string name="award_type" translatable="false">AWARD TYPE</string>
    <string name="back_button" translatable="false">Back</string>
    <string name="categories" translatable="false">categories</string>
    <string name="character_comma" translatable="false">,</string>
    <string name="character_a" translatable="false">A</string>
    <string name="character_n" translatable="false">N</string>
    <string name="character_s" translatable="false">S</string>
    <string name="character_slash" translatable="false">/</string>
    <string name="character_v" translatable="false">V</string>
    <string name="character_y" translatable="false">Y</string>
    <string name="choise_of_game_fragment" translatable="false">ChoiseOfGameFragment</string>
    <string name="com_sampietro_naiveaac_fileprovider" translatable="false">com.sampietro.NaiveAAC.fileprovider</string>
    <string name="comunicatore" translatable="false">COMUNICATORE</string>
    <string name="conjugation" translatable="false">conjugation</string>
    <string name="copyright" translatable="false">copyright</string>
    <string name="csv" translatable="false">csv</string>
    <string name="default_realm" translatable="false">default.realm</string>
    <string name="default_string" translatable="false">DEFAULT</string>
    <string name="descrizione" translatable="false">descrizione</string>
    <string name="disabled" translatable="false">Disabled</string>
    <string name="download_false" translatable="false">\?download=false</string>
    <string name="edit_message_password" translatable="false">password</string>
    <string name="etext" translatable="false">eText</string>
    <string name="exceptiontype" translatable="false">exceptionType</string>
    <string name="form" translatable="false">form</string>
    <string name="game1_second_level_fragment" translatable="false">Game1SecondLevelFragment</string>
    <string name="game2_fragment" translatable="false">Game2Fragment</string>
    <string name="gameactive" translatable="false">gameActive</string>
    <string name="gamefragmentgame1hear" translatable="false">GameFragmentGame1Hear</string>
    <string name="gamefragmentgameada" translatable="false">GameFragmentGameADA</string>
    <string name="gamejavaclass" translatable="false">GameJavaClass</string>
    <string name="gameiconpath" translatable="false">GameIconPath</string>
    <string name="gameicontype" translatable="false">GameIconType</string>
    <string name="gameinfo" translatable="false">GameInfo</string>
    <string name="gamename" translatable="false">gameName</string>
    <string name="gameparameter" translatable="false">GameParameter</string>
    <string name="gameusevideoandsound" translatable="false">GameUseVideoAndSound</string>
    <string name="game_fragment_hear" translatable="false">GameFragmentHear</string>
    <string name="game_info" translatable="false">game info</string>
    <string name="game_java_class" translatable="false">game java class</string>
    <string name="game_life" translatable="false">Game life</string>
    <string name="game_parameter" translatable="false">game parameter</string>
    <string name="game_to_insert" translatable="false">nome del gioco</string>
    <string name="game_use_video_and_sound" translatable="false">GAME USE VIDEO AND SOUND</string>
    <string name="group" translatable="false">group</string>
    <string name="height" translatable="false">height</string>
    <string name="images" translatable="false">images</string>
    <string name="indicative_present" translatable="false">indicative/present</string>
    <string name="infinitive" translatable="false">infinitive</string>
    <string name="insert" translatable="false">insert</string>
    <string name="is_a_negation_adverb" translatable="false">Is a negation adverb</string>
    <string name="is_a_servile_verb" translatable="false">Is a servile verb</string>
    <string name="is_an_auxiliary_verb" translatable="false">Is an auxiliary verb</string>
    <string name="is_a_verb_of_movement_to_place" translatable="false">Is a verb of movement to place</string>
    <string name="is_a_verb_of_movement_from_place" translatable="false">Is a verb of movement from place</string>
    <string name="is_menu_item" translatable="false">isMenuItem</string>
    <string name="keyword" translatable="false">keyword</string>
    <string name="keywords" translatable="false">keywords</string>
    <string name="keywordstorytoadd" translatable="false">keywordStoryToAdd</string>
    <string name="youtube_prize_fragment" translatable="false">YoutubePrizeFragment</string>
    <string name="la_famiglia" translatable="false">la famiglia</string>
    <string name="last_phrase_number" translatable="false">LAST PHRASE NUMBER</string>
    <string name="left_arrow" translatable="false">LEFT ARROW</string>
    <string name="left_column_content" translatable="false">LEFT COLUMN CONTENT</string>
    <string name="left_column_content_url" translatable="false">LEFT COLUMN CONTENT URL</string>
    <string name="left_column_content_url_type" translatable="false">LEFT COLUMN CONTENT URL TYPE</string>
    <string name="left_column_menu_phrase_number" translatable="false">LEFT COLUMN MENU PHRASE NUMBER</string>
    <string name="lowercase" translatable="false">lowercase</string>
    <string name="middle_column_content" translatable="false">MIDDLE COLUMN CONTENT</string>
    <string name="middle_column_content_url" translatable="false">MIDDLE COLUMN CONTENT URL</string>
    <string name="middle_column_content_url_type" translatable="false">MIDDLE COLUMN CONTENT URL TYPE</string>
    <string name="middle_column_menu_phrase_number" translatable="false">MIDDLE COLUMN MENU PHRASE NUMBER</string>
    <string name="modify" translatable="false">modify</string>
    <string name="navigatore" translatable="false">NAVIGATORE</string>
    <string name="nessun_video" translatable="false">nessun video</string>
    <string name="nessuno" translatable="false">nessuno</string>
    <string name="notification_channel_name" translatable="false">naiveAAC</string>
    <string name="notification_channel_description" translatable="false">naiveAAC PictureExchangeCommunicationSystem</string>
    <string name="number" translatable="false">number</string>
    <string name="number_1" translatable="false">1</string>
    <string name="number_2" translatable="false">2</string>
    <string name="number_3" translatable="false">3</string>
    <string name="number_4" translatable="false">4</string>
    <string name="number_6" translatable="false">6</string>
    <string name="none" translatable="false">none</string>
    <string name="non_trovata" translatable="false">non trovata</string>
    <string name="non_trovato" translatable="false">non trovato</string>
    <string name="p1" translatable="false">p1</string>
    <string name="p3" translatable="false">p3</string>
    <string name="parole_in_liberta" translatable="false">COMUNICATORE</string>
    <string name="pensieri_e_parole" translatable="false">NAVIGATORE</string>
    <string name="permission" translatable="false">Permission</string>
    <string name="permission_is_granted" translatable="false">Permission is granted</string>
    <string name="permission_is_revoked" translatable="false">Permission is revoked</string>
    <string name="permission_not_granted" translatable="false">permissions not granted</string>
    <string name="phrasenumberint" translatable="false">phraseNumberInt</string>
    <string name="phrasenumbertoadd" translatable="false">phraseNumberToAdd</string>
    <string name="phrase_number" translatable="false">phraseNumber</string>
    <string name="phrase_to_display" translatable="false">PHRASE TO DISPLAY</string>
    <string name="phrase_to_display_index" translatable="false">PHRASE TO DISPLAY INDEX</string>
    <string name="plural" translatable="false">plural</string>
    <string name="preference_allowed_margin_of_error" translatable="false">preference_AllowedMarginOfError</string>
    <string name="preference_ConsentToTheProcessingOfPersonalData" translatable="false">preference_ConsentToTheProcessingOfPersonalData</string>
    <string name="preference_file_key" translatable="false">Username_file</string>
    <string name="preference_last_phrase_number" translatable="false">preference_LastPhraseNumber</string>
    <string name="preference_LastPlayer" translatable="false">preference_LastPlayer</string>
    <string name="preference_LastSession" translatable="false">preference_LastSession</string>
    <string name="preference_list_mode" translatable="false">preference_ListMode</string>
    <string name="preference_phrasetodisplayindex" translatable="false">preference_PhraseToDisplayIndex</string>
    <string name="preference_print_permissions" translatable="false">preference_PrintPermissions</string>
    <string name="preference_story" translatable="false">preference_Story</string>
    <string name="preference_title_writing_type" translatable="false">preference_title_writing_type</string>
    <string name="preference_versioncode" translatable="false">preference_VersionCode</string>
    <string name="preposition" translatable="false">preposition</string>
    <string name="prize" translatable="false">prize</string>
    <string name="prize_fragment" translatable="false">PrizeFragment</string>
    <string name="prova_tts" translatable="false">prova tts</string>
    <string name="random" translatable="false">Random</string>
    <string name="reminder_phrase" translatable="false">reminder phrase</string>
    <string name="reminder_phrase_plural" translatable="false">reminder phrase plural</string>
    <string name="replace" translatable="false">Replace</string>
    <string name="right_arrow" translatable="false">RIGHT ARROW</string>
    <string name="right_column_content" translatable="false">RIGHT COLUMN CONTENT</string>
    <string name="right_column_content_url" translatable="false">RIGHT COLUMN CONTENT URL</string>
    <string name="right_column_content_url_type" translatable="false">RIGHT COLUMN CONTENT URL TYPE</string>
    <string name="right_column_menu_phrase_number" translatable="false">RIGHT COLUMN MENU PHRASE NUMBER</string>
    <string name="rootdirectory" translatable="false">rootdirectory</string>
    <string name="s1" translatable="false">s1</string>
    <string name="s3" translatable="false">s3</string>
    <string name="slm" translatable="false">SLM</string>
    <string name="sorted" translatable="false">Sorted</string>
    <string name="sounds" translatable="false">sounds</string>
    <string name="stampa_immagine1" translatable="false">stampaimmagine1</string>
    <string name="story" translatable="false">story</string>
    <string name="story_to_display" translatable="false">STORY TO DISPLAY</string>
    <string name="tipo" translatable="false">tipo</string>
    <string name="tlm" translatable="false">TLM</string>
    <string name="tts_enabled" translatable="false">TTS ENABLED</string>
    <string name="type" translatable="false">type</string>
    <string name="update_mode" translatable="false">UPDATE MODE</string>
    <string name="uppercase" translatable="false">uppercase</string>
    <string name="uri" translatable="false">URI</string>
    <string name="uri_premium_video" translatable="false">URIPREMIUMVIDEO</string>
    <string name="value" translatable="false">value</string>
    <string name="videos" translatable="false">videos</string>
    <string name="width" translatable="false">width</string>
    <string name="wordnumber" translatable="false">wordNumber</string>
    <string name="wordnumberint" translatable="false">wordNumberInt</string>
    <string name="wordnumberintinthestory" translatable="false">wordNumberIntInTheStory</string>
    <string name="wordtoadd" translatable="false">wordToAdd</string>
    <string name="word1" translatable="false">word1</string>
    <string name="word2" translatable="false">word2</string>
    <string name="word_to_display" translatable="false">WORD TO DISPLAY</string>
    <string name="word_to_display_index" translatable="false">WORD TO DISPLAY INDEX</string>
    <string name="word_to_search_second_level_menu" translatable="false">WORD TO SEARCH SECOND LEVEL MENU</string>
    <string name="preference_bluetoothmode">preference_BluetoothMode</string>

</resources>